【突發】 Arc2HKG 出咗測試版啦 幫幫手俾Feedback

大新聞呀！

雖然功能上未能夠Daily use
拜託大家幫幫手試下
需要用戶feedback先可以做得更好
Android 4.4+

先按成為測試人員
再往

下載

萬分感激

完埋呢兩個禮拜會推密啲更新

pish

我屌 去咗軟件台

幫推

推

ifanboy幫推

留名

開過好d

開錯咗軟件台
新post係呢邊